[尋找他爸的故事] 急! 朋友尋親！

急！有朋友講唔見咗親人！

事源: 自從630後有朋友同我講佢親人唔見咗，以下有最近露面片段:

相片:

如有發現，請大家通知，我朋友心急如焚

好似話何耳猿搞多次集會就會尋得到親，希望佢會幫幫手

唔知有無其他人都係咁情況？

我無嘢講

我冇嘢講

大家幫幫手